有冇巴打今日跌左部電話

今日我有個friend係太安樓門口執到部電話

警告你快d比返我朋友！

睇左cctv已經清楚見到你個樣！

限你六小時内交去警局！

冇人認領我咪交

小學生都知要一早交去警署